## Приложение Контроль финансов

Данное приложение позволяет вести учет расходов и доходов по месяцам. 

Имеется возможность завести личный кабинет для хранения всей статистики удаленно, также доступна работа локально.

В будущем планируется сделать возможность редактировать и удалять записи и категории, расширить функиональнось личного кабинета, ввести Бюджеты для каждой из категорий и Копилки, сделать возможность выгрузки статистики в Excel файл.  
